有冇人有睇愛回家

完全靚抽

仲睇tvb
有時間不如幫你死鬼老母掃下墓啦
死賤種

好似話今集播完共產黨驚到要放棄管治香港

屌

( Show Blocked User - 熱柚子蜜 )
Block晒你班冚家產

冇